［尋人］有無任何一位巴打識身邊任何一個人有中過武漢肺炎？

：無。
：咁重打唔打疫苗？
：打，依家唔打到時要打科興。
：（好似skip左啲野咁既.....）

身邊有4 個朋友/ 有工作關係既人中過武肺
4 個都係隔離期間自己康復
班4個入面有3 個「康復」後行路步速同行樓梯都快過我呢個前煙鏟
淨低果個係長期吸煙，所以一直都死下死下咁

大佬呀... 隻毒廢到咁咁樣點說服人打疫苗呀

thanks for sharing

你係我頭幾個識既人裏面識人中過武漢肺炎

歡迎大家入黎share 或家入黎八下

或者

無中智障都可以愈來愈嚴重既

睇吓中邊隻，某幾隻變種型專打後生仔
第三波打後好多後生仔變咗重症

如果再有大規模爆發嘅話都建議打嘅（eg大陸通關/外國人可以嚟香港）
自己衡量風險

得罪講句 我係串緊你

薛丁格的性能力減弱

識唔識人中過你所講既變種武漢肺炎？

D patient 算唔算係識嘅人

緊係算 咁重症之後呢？ 有幾重？好唔好得返

咁耐都無fd中過 自己住個棟都無人中

係喎 我個幢有
但一啲follow up都無
唔知想點 又唔撚講邊個單位 死左定無死

2021 倫敦市長選舉直擊 Farah London 定 Shaun Bailey!?

真係無fd中過
吹大左
反而試過瞓瞓下比人封左要強檢

好彩我無試過 同屋企人講定老閪唔開門

自己中過，出翻嚟做運動仲fit過以前

Generally,老人家情況當然係仲衰啲，重症嘅話家人不嬲要有心理準備
後生仔就多咗人瀨野，

後生既死唔去嘅（喺香港嘅治療下）
但用藥+治後既side effects 。。。
講真，凡事咩都有奇蹟嘅，只係想講唔好輕視呢種COVID

.唔係covid 係武漢肺炎 你唔講得我幫你講

side effects係咩呢即係？ 高左？矮左？定讀書叻左？

屌你係咪架

認真疫苗都打咗第一針，輕鬆

係佢迫你定自己去打？

外國係咪有研究話中過打一針就得
真心唔知

自己，中咗冇人會迫你打疫苗，天然療法由你訓到好

香港啲專家講嘅但我會打哂兩針，始終你冇可能去到每個外國都解釋自己中過肺炎，打哂兩針最直接

未有長遠data 做tracking
但來來去去都係嗰啲心肺功能/肝功能
中咗係冇特效藥食，最多人忽視嘅係用藥後嘅副作用
所以都係唔中好過中

有次出街食飯 聽到隔離個女人收到個電話 話成家中晒肺炎

呢個po超級anti vaxxers feel

一早抄定佢牌丫嘛
真心想知佢成家最後點

原來係藥物既副作用
THANKS FOR SHARING

我係唔會打 但唔會阻止你打
只係有啲SUPER SUPPORT VAXXERS係度瘋狂吹奏
話人唔打BIONTECH遲下要打科興正ON9 令我睇唔過眼

依家無中都迫緊你打啦
好快無針卡全日飯都唔撚俾食
食飯自由都無 做香港人慘撚過閪

呢個病毒可怕嘅地方好可能係縮短人類壽命，冇即時生命危險，但會長遠破壞你個免疫力，即係你明明有90歲，但你最後可能得返80歲，但你可能唔會留意到其實係因為呢個病毒令到你少咗10年命

小弟愚見，早打遲打都係要打，除非你一世留喺香港，咁還不如引刀成一快，趁仲有得揀打咗佢，反正你打完都唔會死

姐係唔食藥自己好就ok?

咁似AIDS

有個同事中咗 好返 返翻工
佢話冇乜分別 但係手震情況嚴重咗少少(以前都有震)

行冇問題架 但佢地跳唔高過1cm

唔係反對你打 但港共臭閪講明以後無BIONTECH
咁藥力過左 一年半載後又會回到今日既情況
再者 效力過之前都唔知出唔出到香港
你話依家打完即走就話狗衝姐

身體麻麻喎年輕人

好似一早已經有個印度學者話武肺病毒有經過人工編輯嘅過程，因為入面有一個好明顯嘅人工切口，入面就係放咗愛滋病毒，混入武肺病毒入面，所以當初共匪啲高官一發現自己感染咗就即刻打咗支醫愛滋嘅針保命

香港有一萬人跳唔高過1CM?

呢啲就係典型恐懼撚，講堆似是而非嘅嘢，乜都係可能、長遠，ambiguous到因為未發生冇人有力反駁到
面對未知需要嘅係勇氣，而唔係幻想出嚟嘅恐懼

希望佢地咪咁早死 日日變種

如果1997前全部人都係咁諗就未必有今日...........

身邊有人英國返來嗰陣中左 但喺醫院住左一個禮拜左右自己好返

有無後遺症先

無 可能後生 見佢跑得跳得 仲精神過我

感謝分享

朋友一家四口連工人中
係醫院自我康復
其實大家唔洗怕 可以除口罩了

班狗唔罰你五千
左膠都批鬥死你啦
一見你唔戴想殺左你咁款

即使只考慮住喺香港，打完可以大機會有抗體唔使入醫院坐監咁比班撚樣醫護決定你幾時可以出嚟，都已經值得打
當然講起醫護又會係世界大戰，所以最後都係自己決定，但我會想解釋比你聽另一方嘅理據

自己中過
食感冒藥好返

之前都有買四五隻連登仔中招開post啦
佢地驗緊果時就驚死
中左招之後最關心反而係驚悶
之後日日post食咩，openrice渡假咁款

老女人嚟 聽完之後 屌晒鬼又口噏噏咁話點解會咁點解會咁

唔洗強檢？

但唔開心唔檢
就會出強檢令
見到無無檢就搵你開告票

我 無啦啦突然中咗
病咗一個禮拜就好返

人係由一星期邊日開始返工根本唔會影響安息日係星期五日落呢個事實 神頌佈律法係叫人去遵守 而唔係叫人去按自己既意願曲解律法 以我為例 我要守安息日 我係會同老細講每星期放星期六 你唔係以為 個個鍾意訂邊日係安息日就邊日係下嘛 另外 我星期六放完 做6日 然後下星期六再放 邊一忽違反上帝話做六日工就要休息一日既誡命?

sorry 覆錯

隻隻牌子唔同
不過一般嚟講 短時間內打兩針 個整體有效率點都會高啲

識個公司清潔阿姐係條舞群組中咗

識得3個

係喎
原來4個
4個分開唔係群組

第一水最危險，越後越安全

外國細佬，陽性完全病徵
仲廢過傷風、感冒

完全冇病徵

有朋友中左
運動能力無減
不過佢話嗅覺有退化

我中過，冇藥食，自己好返
唔會打疫苖
捉我入集中營打科興再講

roommate 成家中晒
佢話醫院都冇去，淨係成家喺屋企抖兩個星期就算

識呀, 好撚彩佢中個排無接觸聯絡過佢

中個陣有無淆底

其實我私心係想睇下啲重症既人係會點

可能已經.......

唔洗喎 我都唔知乜事
乜春資訊都唔公布

我個日根本唔係屋企 痴鳩線

點樣無啦啦中？ 發燒睇醫生定咩

花生please 有圖重正
btw 清潔阿姐都去跳舞

你都識幾多 驚唔驚會傳俾自己先

認真 我有少少唔舒服都懷疑係咪中過
始終接觸過咁多人 出人出街都起碼過千
一開頭又講到武漢肺炎咁嚴重 坐程車都傳染到

依家有無好返啲

上面有人話有藥食 重有副作用

之後呢 有無邊個再中或者有手尾

佢好嚴重？

我都覺，好撚外國白皮豬feel，雖然自己唔想打，但自己識一個廿幾歲既人因為武肺死撚左，

班口罩撚好鐘意鳩吹
又吹武漢因為武廢死撚左1/5人口
又吹武廢有10幾%死亡率
又吹武廢變種，危險程度會瘋狂提升
又話疫苗好撚危險，高風險到一打即腦殘

最好一世戴罩，戴到落棺材

基本上中咗就已經唔使再打疫苗
你個身體已經有抗體
某程度上效果好過打疫苗幾倍

rip 佢係因為並發症定係武肺肺炎的菌？

咁大鑊 咁樣分分鐘被同學歧視

大肥撚/孱仔/營養不良咪又係會死
講到廿歲個個都好健康咁

一開始傳緊武漢封城已經撲緊口罩 係因為我地香港人知班大陸臭閪人一定唔會戴丫嘛有病都

重食退燒藥周圍去

信班生蕃神早死q左

移動血清

太好了 希望巴打你 係個邊生活得開開心心
（外國真好）

其實武肺病徵同流行感冒好似
比較特別嘅係食嘢會冇味
眼白會有啲紅色甚至粉紅色嘅絲

我本身身體健康麻麻 細個曾經有長期病患
日常習慣都好差 每日三四點瞓九點起身返學
所以用咗一星期先好返

我細佬飲食均衡 早睡早起
用咗三日就好返

聽到有少少難過
Rest In Peace

支持強制戴罩=支持限制個人自由=最後比人強制打疫苗

一子錯，滿盤皆落索香港人都冇咩邏輯思考

原本係要強迫班大陸閪打
依家演變到強迫全香港人打疫苗
大陸閪可以自出自入

原本係要完全封關
依家有啲人就係度講緊打邊支疫苗
最後結果..........

第一句 原本係要強迫班大陸閪戴罩

on9

垃圾flu強咩逼戴罩

驚你咪自己戴罩/唔出街避武廢，又唔係天花級病毒
依家你如果你仲係驚武廢，又多左個疫苗做選擇

但戴唔戴閪罩，打唔打閪針，應該完全係個人選擇
除非武廢去到滅城滅國級數唔係所有限制自由防疫政策都係多鳩如

支那啲人都未死曬 有幾嚴重丫

健康鬼仔黎

你有冇睇新聞外國死幾廿萬人 點解釋

可能只係同一個支那人握過手就俾佢累死左
希望佢來生一世遠遠支那

遠離

所以咪話，戴唔戴罩，打唔打針，出唔出入境完全係個人自由

班智障一邊支持強制戴罩、封關，一邊反對強制打針精神分裂咁撚樣

支持強姦，但反對雞姦笑唔笑撚死

專業的醫學名詞 根本沒有呢種病

武漢肺炎毒害全球 害幾百萬人喪命 中共需要付上全部責任

同事一家人中過
搞到全公司都強制檢驗

14日後條友出返來
話 : 屌你老味去左欣澳鳩fing 左14日
淨係早午晚探下熱咁

佢而家肯定跳得高過1cm

14quarantine holiday？

身邊一個都冇
Just a flu

識得人少
無

其實仲有無肺炎呢個病徵
好耐無聽過有人個肺花晒

TG group 友有個英國返黎驗到中招，好翻身體同以前一樣

我中過，唔諗住打

咁打疫苗無副作用？

有，我冇打
但後生仔打疫苗嘅風險會低過中招入ICU 既風險既
自己衡量下
如果做足所有安全措施
社會情況又冇乜太大改變其實打唔打都冇咩所謂
洗手最重要

都話冇資料冇人答到你
輕症又好似乜事都冇，但重症case又唔算話好少
好睇個人體質

要睇多幾年後做既research

冇特效藥
但得罪講句，齋滴鹽水滴得快都可以傷腎
你要做質疑撚可唔可以做得高質少少？
不過兩句又冇重點，單單打打做乜撚？

得嗰兩句*

唔好返工囉

Google 過我就當識左架啦

你要問老人院喇

ummmm 我轉述咋喎

中果陣都唔知中左
係密切接觸者要入竹篙灣強檢先知
入去果時已經病完

我係連發燒都冇

巴打係咪成日運動好大隻

武肺開始已經冇做運動
本來都瘦撚黎

連瘦撚都係咩事都冇
隻病毒真心垃圾

有事呀
咪以為重感冒囉
本身重感冒果啲食野都冇味覺

公司有個男同事中過,後生仔
佢成家都中左
佢比人隔離營左一排無食藥都自己好番
出番黎冇咩特別唔同

睇漏上面
呢啲小事啦
最驚都係肺花
咁有冇咩後遺症
味覺有冇恢復

個friend 中過。

嗰日仲同佢食飯、做gym，但係我入營隔離期間驗咗幾次都冇事。

比衛生署捉咗去隔離14日。因為我係密切接觸者

打疫苗同武漢流感勁唔勁已經無關係，而家打疫苗係全球政府既政治任務，你唔打就唔洗回復正常生活，我都唔驚武肺但我都打左bnt, 除非你有能力推翻政府再宣佈解除所有防疫措施

我就係武肺康復者...講真..肺又好似冇咩野..
但不過宜家有D香味變左陣臭味...可樂檸檬茶好臭..

人工生化病毒係咁

我都係食幸福傷風素好返...隔幾日老豆中左先知原來我武肺

好番晒
本身中過肺炎個肺已經花左
果時出院隔幾日咪又係冇壓力跑10km

我個fd個親戚美國中左，死左。四十二
自己美國親戚中左，一家，好返
朋友菲律賓一家中左，兩個年紀大的既危緊，一個後生既醫院，中度嚴重。

香港其實好似中既人唔係咁多。平時戴好口罩，中左發現得早醫院有床位其實無咩。應該醫得到。
遲左發現全家有老既，就食自己，搞定殯儀。

紅色的深深一雙眼添血絲
無邊的嘶嗌不遏止

巴打講既都係事實

香港呢邊唔同, 政府都唔想解除防疫措施
就算全民打晒都係玩599G

仲有冇friend做

有仲好鬼friend